[此帖必火] 港 vs 台燒肉大比拼 十大必食烤肉店

會落地獄

中國呢

仲諗住入嚟火你老母

中式烤蟲

假圖，天津爆炸邊有死人

直落地獄了

ON FIRE